覺得絕望嘅你入一入黎

我覺得自己天生行咩路做咩都唔順利，但係信我，原來人真係有三衰六旺，頂住。。。

利申：人生開始有意義